# deops-netology
Stroka
Будут проигнорированы все файлы в каталоге terraform
файлы с разрешением tfstate
файл crash.log
файлы с расширением .tfvars
файлы переопределения
конфигурационные файлы  .terrformrc terraform.rc
